難得7月1日有假放 可以比班商家回下血

又封撚晒 點買野

今次只會係最後一次示威啦講真
捱埋今日囉

之後天下太平

雖然咁樣講好灰，但我內心有少少認同

唔會最後一次

你老母就最後一次示威

吹淡狗幾好做

i am grey too
but thats the reality

今日你帶旗就話你違反國安法
聽日你手機有follow 哨兵channel 就已經係
後日唔知

你明未

see my reply at #8

你懼怕手問題既 但唔係我

咁你去做你想做嘅嘢啦唔好嘥咁多時間上連登
唔好水人哋出去自己係屋企涼冷氣

同你講就嘥氣啦block

就咁因為咁on9先要出黎示威啊嘛

大家呢一刻仲覺得民意影響到政府....？
定係想show比外國人睇？
其實我真係唔理解

國安法只係面嗰浸
實際上係一國一制
深圳河以北上面有示威嘅咩